【極醜惡】警察日常之魯莽駕駛

阿sir上膊唔洗你教

登燈等 等等 燈燈 等 登

阿sir炒車唔洗你教

阿sir鍾意打側個頭睇風景，唔撚使你教